hi 淡友 (1025)

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

做淡慘過做雞
Total loss

麵仔加持再加支國gdp
分分鐘高開低收

Molamola

仆街一開市不問價走熊

大户好消息出貨
一定會跌！！！！

有麵神幫牛軍驚咩

市後先夾淡笑撚左

都未貼倉

急不及待想玩玩

lm

我以thanks 回應

24178 熊

10000米

唔洗擔心啦

開市真心入牛食個波幅先

清轉運？
呢個星期輸到含

痴撚線今日會好忙 未必玩到
開市不問價入牛 收市借尿遁放牛

24479

係呀 由輸少少變有得執返幾舊 買細注d試下運先啦

無呀，返通宵訓到傻左

咁勁🤥🤥🤥🤥

說好的穿頭破腳呢

千升之日 牛牛哈

今日要千升啦

牛軍解藥
解決熊軍

死得冤枉

穿緊喇熊軍

升joy

QQ

熊b死了

假假升撚到無break

qq升番去股災前

700

Qq 勁

qq 420

係
咁落去容乜易27000
佢已經升穿500$

幾點出gdp?

高j 700is ok?

匯豐真係笑死

5號仔重跌緊

大牛市正式gogogo

死亡時間：09:20

目標500

跟cfu炒好撚爽

有冇人人搏埋個gdp先走

嘩gap up殺熊 今日夠膽殺到25000？

老美有解藥
支國造數反擊
結論:千升

搏升呀假數gogogo

牛牛哈

通常無咁順利

不要騰 只要信

如果今日大dodo 入牛
即刻借老母錢入熊搏多鋪

原來琴日臨收市掛既10手 QQ牛 入得5手

佢開左post話入牛 你借定都得了

開市放唔放牛好
定睇多陣先

65477

爽 但我隻9988熊死左

直接死

等多陣先

安巴 又贏

早幾日入左十手
琴日收市入多三十手
開市食3,40格即走

番家鄉喇

千升

期指已經升左500點

安巴我地冇事啦

60210 0.057入

贏多D啦

65477 0.064入

今日穿頭破腳

好友等唔等埋十點

唉屌

開市好唔好不問價入牛

以後邊個話安巴係燈我就屌佢老母
吽～～～～

追牛

瞄撚準備

有冇人傻仔輸錢？

豬左幾多

sad

棍落

早呀 今日係咪萬升？

琴日收市前入左牛

有無聽我講牛過先

有無過夜的熊軍

頭先9點05分開黎睇升咗百幾格開心咗一下
一嘢打落得返廿格

我係傻鳩

1030 出gdp前係唔係走牛好

QQ不如直上500 ON9

10點就出啦

今日已經可以收工

出完通常會升

無啦
現家唔過夜啦唉

工已收

仲有7k就回本

一定係引牛,無事既

吽~~~

我應該唔會等1000

美期升到唔識停

牛gel得未

熊軍定d 未穿246都會回

451

今日你都汁返幾千啦

中國出數據前食一食先

安巴 我1000變1600
今晚可以食壽司

好似無人豬錢
吽～～～～～～

有冇開市肥牛推介

係咪打少個0

overall有無賺先

開市入牛先

我2手炸喎

屌鳩我老細
尋日低位冇入到牛
依家爆升喇 冇得入平牛喇

on lan 9 市, dllm

fat fat了

中國幾點出數據?

好過我輸啦

琴日嚇到瀨屎 買得好少

會唔會好似琴日美股咁
升定先，一出數據就直插

你唔夠信念

都話係引牛

個個都睇跌，唔通就真係跌咩，傻淡

本來賺廿幾格 差啲要倒輸個下真係驚

same

噚日入咗十手

cfu又全中

有冇近價牛推介？

可以補裂口上250

落左低位先再加

都係10點之後再睇下追唔追牛

熊b

放左一半牛
食住先

40格

唔識旭喇
高開低收

QQ cls

逢高加沽

食曬d牛贏700 打返個飛機先

唔等假數?

10點開始 我隻7500死都唔放 中國Gdp一定收皮

傷心
9988

好彩一早已經離隊

我都唔放
輸緊40格

搞咩今日又爆500點
呢個星期都空倉，睇唔到方向

隻牛溢價係負數

十點準時爆升

係

熊熊哈 熊熊哈

企穩左245 冇可能唔殺上去

話有解藥

👍🏼👍🏼我都入左熊

而家唔gel等幾時

笑左 又有人同球證對賭

腩巴講還講...

又Gel

10點前實落返少少

留名等插水

高位放牛 汁6千

呢個比喻幾好

即跌

又幾撚邪

thanks 腩巴

我睇今日老美會回返晒。

跌多D
唔係點牛佢老母

上證
大家剩係睇美期唔睇上證

但係咪話有解藥

屌你老母

上證冇影響

襯人地訓覺炒上去

屌佢老母瞓教嗰陣仲跌緊百幾點
瞓醒嚇撚死

想食左先 睇下佢會唔會回少少先再入

升咁少

琴晚吉倉打算開市先搵位牛爺閪假數
點知玩d咁既野

食一半

牛啦！

個天都都幫球證

牛牛諗住做任務買模擬交易
一邊禁一邊同人傾計
點9知買左正股
一買食正大棍即坐

有無人黑仔得過我

6手 執36格好少

牛牛牛

咩no

引熊

+1
今日D牛又食價

頭先個棍唔通係引熊

嚟料

估1000算定跌

熊軍呢

牛

黎了

邊個話上證冇影響

有冇人牛左

巨棍

走哂再訓

排ifc

開市call左

想借數據屌穿阻力
淡友等死都得

Gdp創新高

大大棍

全部都係我d人

港女好耐冇理過阿爺升定跌啦

大棍上

坐穩300點棍準備

再上

我去緊ifc

港女自High 世界第一

剩返3手等十點

俾啲信心

淡友好撚柒
10點後等清倉啦

腩巴今轉唔好post gel

柒你老闆

機會琴晚俾咗

好彩入唔切熊,避左

點解啲牛唔升
60297停左係度

price in 曬
一出數據直插

熊軍我屌你老母

d牛賤到

眼光咁差, 避得一次, 下次都係要輸

246啪

轉頭BIN你屍

麵神已死

247熊又要啪

同我挾撚死哂班廢熊

前日啪左

246穿左，直上

咦係喎 無得笑添

啪完246就落番

對唔住大佬

企鵝落咗黎

咪撚扮大阻力啦屌

真 等假數據先做市

放哂啲熊 ，又輸哂贏既

熊軍賤種同我反手

等10點姐

一陣一下屌穿247熊唔

仲有5分鐘

4分鐘

好緊張，半allin咗

琴日收市冇入牛

升

食緊40格仲想追

2 分鐘

留低5手算驚好似琴日美期咁

追呀

牛軍集合

熊b 死了

我就走哂啲牛仔啦
60格

大牛市
搖撚準備

倒數

allin 牛？

升上來算唔算3個裂口

我走哂d熊仔，長痛不如短痛

咁快

熊三冇發生
歷史出錯了！
大牛市重臨

出左

我就留左2手

-6.8

幾多

跌

仆街中伏

直插冇水花

牛二已完 牛三正式開始

Shit

高追牛的有福啦

又轉方向,點跟

跌好少咋喎，循例回少少

走哂真係同琴日美期一樣

引淡，坐定定

嗰少少叫嘜9直插

依家仲追唔追牛好

回,就係入貨的時機

執左1000算數

大漲小回

止左賺

高追Allin左牛 玩撚完

入左牛坐緊

不為所動

趺返比你啦 毫比你班乞e熊軍

朗尼巴慘了

定啦

妹了

咁睇唔開

安爺呢排好準

追，仲有400點

ＧＤＰ按年收縮6.8%

唉屌我都係 坐唔坐好

照升

叫我？

開咗熊

👍🏻

諗返1-2日前都係無消息咁跌
今日個勢應該係直升
大漲小回款
唔好唔記得仲有25000要殺
牛軍坐穩

升啦屌

壞消息 升得

照千升

牛牛返晒黎

忍唔住嗌咗出嚟，食屎喇班廢熊

工業增加值升

都話左港女好撚耐冇理過阿爺, 仲學乜撚野人睇數據姐

洗唔洗咁惡

咩係工業增加值？多咗廠？

數據差 700托住

高開低收

已食5格

我唔玩啦，比返d錢我

騰指1隻夠托

早2個市仲妹下妹下 今日激到

環球股市喜迎全球失業

今日完左啦？冇嘢睇

股市還股市，實體經濟還實體經濟
負幾多都係升市

工業生產算勁 得-1.1%

Wtf

好難理解
咁都真係升得上2萬5?

開熊la

直插緊

-6.8%

無水花

高位走哂65477

有無人過lunch

好彩忍左手冇追

今次真係中撚哂伏
牛坐緊

有無人一樣入左55408

5手700蚊等食花生

負增長咁多都升

唔係話瑞字頭好食價咩?

入熊最後機會

56031極限熊

喜迎減薪 裁員

246熊得翻佢

依啲係咪冇水花呀
話我知

已左一巴右一巴

熊佢老母

數據有滯後

準備直上冇水花

有冇末日熊推介?

你跳開咩水

55408

壞消息 = price in 左la diu = 升
半好半壞 = 即係冇預期咁差 = 升升
好消息 = 升升升

55246
心臟要好勁先得

GDP保6成功

老母麵近排買恒指牛都中

手持55408247有咩好驚，岩岩我隻熊差20點就打

我都係，左一把又一把

比牛軍趺到攤攤腰

仲升緊wor

走左 手多輸左150

走了

照坐，唔坐既話一陣又打多三把

仆你個街又俾老細捉住嗲左陣
本來10點想反手熊鳩佢

好撚嬲10點出數據引熊

屌無時間玩 錯過晒啦

放完又升

有冇靚牛？

升返 食陣花生先

on 9 市, dllm
日裂口上裂口落

轉頭開會，已走

希望忍痛走左隻遠熊係好事啦

今朝一起身，見到升咁多即刻放咗佢算，多餐晏仔食

今日又實現高買低賣既操作

想開熊

係咪食幾格熊

i know ur feel bro

咁

今日到滙豐托

試下熊熊佢先

正

依家入熊 唔知食唔食到幾格

坐左幾耐

好消息出貨
唔會再升架啦

係咪今日高位追左牛?
呢啲高開市,一定會回/磨黎撚追牛啲老散
我都唔知輸幾多次呢種市
當你高追牛,回100點果時止蝕
好易著魔咁入熊,跟手又升番100,左一巴右一巴

有料

展望2020年4月13日當週
周一(丙戌日)為假期休市，筆者估計，✅
周二(丁亥日)屬天干屬火地支屬水，水火交戰之局，大市先高後低。✅
而周三(戊子日)為天干屬土地支屬水，土剋水之局，先升後回，上落市格局；✅
周四(己丑日)是天干地支皆屬土，全土之局，土太重，出現回吐情況。✅
最後，周五(庚寅日)則是天干屬金地支屬木，金剋木之局，大市將會再現升勢。✅

有cfu 冇窮人

食咗3次都幾正

啱

cfu打救世人

尾到 其實邊到睇

恭喜你

3月尾入，感覺坐左好耐咁

牛軍巴打放晒未？
暫時贏緊38格

一早走哂，60格

你mon住我個買賣

勁極限牛

邊隻有60格？

入熊先

反手熊又輸

10 手 極熊ready!!

真心咩

玩下56031先

熊佢mother

一出stat 走晒

冇走到啲熊

其實睇淡友台指數都幾準
見到對上5個留言都話買熊
姐係繼續升

食咗3轉熊啦我你話呢

走晒贏38格

如果隻極熊打埋靶 就700蚊輸淨350 咁就收手

想入近熊

豬左一千了

Btw我賭佢回咋唔係長坐可能係幾分鐘既trade，你地唔好跟好d

升一千點 殺哂埋熊

痴撚線

屌 1:20000

淡淡玩dt 咋

同我殺哂d熊佢

I know that feel

on9 仔

fat fat

真.極限熊

走算

57136仲咁貴

55408 掛0.011 又然

你望下57136

排隊走緊 快d呀！ 唔想死呀

極限到咁都仲有0.033,咩事

今日係咪完市喇

使乜9 ,卷商益街坊？

殺殺殺

又汁300

開左隻248法巴熊

246企穩左 殺上去

果然做淡友無好下場

回一回俾淡友走la

25000安全啲

其實係同個市拗頸先無好下場

來生不做淡

今朝比人打左一巴好痛

隻牛幾多格呀

57136 打靶價0.032

好彩走得切

8格，唔知幾時食好

牛gel緊

set個止蝕做食5格囉 之後由得佢
如果我都咁有信念就好

今日千升，已追牛

有信念都要睇啱邊先得

別人貪婪我恐懼唔係拗頸係咩

有冇靚牛推介

我買2手贏 5手輸

召喚內河巴

憑咩升600+

得返幾錢

今朝9點幾諗住食回少少
一野抽左100點

回左少少,輸少十格

仆街啦，腩仔都唔出來gelll

25000見

24600 -1 返家鄉未

24650 熊仔咁就俾人插穿左

仲贏緊500但如果比d信念就可以連個5手都贏
比佢震走左隻牛

跌啦 比個機會熊仔回氣

又食到熊傻散笑大戶

有啲琴日新出24628熊 一日就打靶

依家熊既最大原因係麵麵睇升

返家鄉啦

引熊棍

你唔係傻散啦
你大戶嚟

熊食兩格走人

下午繼續升 美女幫拖

通常咁樣佢就會1601出post話買左熊

輸入幾千蚊
轉牛先

麵麵俾次機會

食左5 格熊

又係呢個節奏 +600 > 560 (最多去到530) 然後又600

我串緊有人話我入熊

佢呢排燈力減左
油唔計佢冇入

睇黎246屌唔穿住啦

會唔會半市800億

唔係穿左回返咩

牛牛過唔過lunch 好

過啦

sor 想講企唔穩

+1

食左熊走了

又扮跌

我隻熊仔由跌十幾格到宜家跌一格,早走早著定係熊到尾好呢

講個笑話，匯豐控股

輸緊10格照坐

極熊同佢死過

最好就食到幾格

美期大爆升 咩事

Tump吹消息利好

準備

今日不斷燈自己，入熊就升 放左就跌

師兄入牛講聲

大户望住251熊流曬口水

頭肩頂

250先啦

次次見到呢句都爆升

妹下妹下

牛氣沖天

壞機呀！唔郁嘅

跌得未呀

佢肯跌未啊

死守牛 下午升到仆街

隻熊一走就升左4格

有冇靚牛

唔好燈

暫時食緊3格,諗緊lunch前走唔走好

我覺得下晝跌返轉頭 246好勉強

個勢又跌返咁

屌你老味 妹跌真係好撚難受
入左牛

個熊仔坐左成朝,最多跌十幾格,宜家食左4格走人
回一回血先

有冇靚熊

今朝又左一巴右一巴

晏晝再戰

隻熊放遲10分鐘既話 食多6格

食完lunch返黎再算

點解唔過晏，一定熊緊，升咁多下午唔走唔通過幾日星期一先放，好消息都掉曬出黎

X2 早知食十格就走

冇乜邊隻股跌 上證又冇跌 恒指自插

美女回調，上證郁唔郁人，都無乜動靜

喂啊做咩唔升

諗起尋日有條友笑鳩大戶入QQ
今日已經又升多$14

其實美股係咪已經失理性 完全情緒主導波幅
根本各大行都下調同放負面預測
道指納指咁都爆升

好壞消息都升架喎

道期咁硬 唔買牛都唔好買熊

唔敢揣測阿爺食完飯既心情

升返晒冇事lu
利申熊

qe

無癮 無時間玩就錯失晒 依家仲輸埋

入完熊回左3格

岩岩247熊差點打靶 坐到賺幾格就放哂

700仲未開始升
知咩料啦

如果真係因為個QE
全世界公司執晒都唔識跌 咁個個都識買啦

跌乜鳩

晏晝我估回多一百點
利申 空倉

事實係

點會個個都識買 起碼有連登班自作聰明既熊軍加沽

大家係咪贏錢
利申-3000

巴打玩咩

就係要挾撚死唔信嗰班傻鳩

尋日輸8K,今日賺1K

輸緊

248熊食左10格走左

明明喺29000跌落黎, 個個都好似失左憶咁

高位入左牛 忙到放唔到

安爺有冇最新指示？

大家d過夜牛 fat到pk

隻65477，我執左7k

我啲高位牛坐到pk

美期又棍升

放唔切隻熊 仆街

熊軍仲未走? 準備火箭升空

安爺

老友，贏定輸？

岩岩隻熊0.019入，0.034走左佬
執少少

後悔無跟安爺牛過
今日開始gun到足

邊隻

尋晚好彩無過夜熊,如果唔係打左靶

55246

係 但我今朝再入熊又輸返

我0.044入,0.048走小賺即可

要有信念,我坐廿格都唔走,最後小賺走人

信安巴無窮人

新面神？

望住隻法巴牛由0.052升到0.107
早知唔吉倉跟安爺上牛船

仆街啦 走唔切隻熊

今朝到而家0 操作

～前日一早放晒
一格500 唔夠膽hold 慘

艦長返嚟開船啊

我得on9高位操作 跟住係咁做嘢

手痕入隻熊仔食少少即走
牛牛唔敢高J

可以一陣回落呢

牛易撚到

冇走到 坐緊
但係呀爺好似仲未郁手

黑期都差唔多246 今次冇啦

冇跟安爺發大達

咁既消息5-600點我覺得好盡，睇點調，我都坐左隻熊仔

呢家23614 仲有90點打靶

-3000 too

上次美國升800幾個時，夜晚一開市升1400點
我估今晚港期一樣再拉高300點左右

一訓醒道期升左一千
邊有得玩

一陣睇環境走啦

呢d 位好難炒，避左佢唔玩啦

係呀 轉頭借尿遁 妹下 走算

多你哋一個0 昨晚熊過

我就係坐呢隻今日食左，夠交租了

開沽

恭喜

SAME

唔啦
沽可能得一二百點食
仲要大機會大棍上走唔到

唔敢留言
四日打左兩次靶

升500/600/700時都諗沽一二百點，咪一樣情況

侵侵吹水鳩升，晏少少可能回一回
但我唔敢call/put，睇定少少先

所以咪唔沽得
通常都會比佢夾爆

3175
4.33 入4.35 放
帳面+44
手續費37蚊
又幫牛牛打工

即買即放？

琴日開盤高追tqqq 今日係咪要盤前就入定

你買tqqq...點解唔買udow

尋日買, 諗住侵侵會9UP帶動油價升, 今日好似時間靜止咁, 忍唔住放左

買大100倍咪賺4400囉
我係你即炒牛熊都賺得多過佢

腩仔，今日走左末

好彩你冇出郭富城

睇咁短，肥侵未ready啫

今早出左
即時冇左50點
嚇左嚇

同意 我233牛 坐30格都坐
今日回10格

納指硬過道指 唔係咩

今日大好形勢
唔殺上去251殺熊都唔係大户啦

9:30 入1手牛都多過呢度...

你炒波幅買udow會好過tqqq，我個人覺得only

咁信你

要小心唔好比dj夾爆，建議你一定要睇定少少先好入
tqqq穩陣納dee夠硬唔驚夾，但dj上落波幅大同快入錯位就夾春袋

唔好話牛...岩岩高位入熊坐一陣都多過44蚊啦

今日上埋250就完美，玩周權個位巴打又唔洗比人夾爆、大狗又食到肥熊、牛軍又贏錢

bro 頂住 轉陣營ok？

通常一入就會set止蝕
Tesla盤後高開好多

嚴守止蝕位就ok
tsla呢隻股...波幅仲大過udow個類etf
大將軍尋晚715入左，今晚應該執錢

大家開心 SUPER！！！！

佢730放左嘛

無追post睇唔到佢放添

熊軍有特價貨

246xx放咗
收市前睇吓點先嚟緊過weekend
錢係賺唔盡，大家唔好太大注

心情好忐忑，早兩日仲渣緊252熊
依兩日渣牛賺左1000本賺1000蚊

傻豬嚟嘅，咁啱姐，邊會次次咁準
一陣開市我又貼多次，又唔信佢會跌呀

金沙唔派息，豪賭股係咪會暴跌

我都好傷

唔好試呀，好邪架
利申：空倉

好學唔學學隻pussy
人地有藉口話要留準備金借錢比中小企救市，金沙又有咩藉口

600 個時唔敢高j
到宜家都唔知j唔j好

251 牛升衝天

正路會
本來岩岩41.X食完隻匯豐換金沙
買唔到揼緊心口

不過我估今日ba 有得炒下

牛gel

矛事，自己嚇自己

咪呀屌你

thanks 腩清

竟然有得升

爆升喎

上呀

得個磨字,唔上唔落

今日有冇神秘力量？

上緊啦

die bear die

唔買貨嘅，上260得個望字

55161 終極一注
有冇手足支持

加油

屌又話熊市

個底都未撈到就日日升

支持熊清

牛一啦仲熊市

開始妹市

熊二都未出現就牛一

無限QE點跌

牛市往往係大家最悲觀的時候開始

依家肺炎感染數字就快到0
牛一可能真係來了

但牛一入面有無回調俾我入下貨呀?

尋日回調咗啦

明明全世界好樂觀

已經放棄做淡
吽吽吽吽
千升上二萬八

啖友真係慘過做雞

網上 17/04/2020 13:22 55161
恒指匯豐零八熊Ｖ
香港聯合交易所(SEHK) HKD
0.022 買入 100,000 100,000 HKD 0.022 已全部成交

不會一星期打3次靶吧

成副身家了

師兄睇路

一陣就打你

C 兄，留意左你幾日，求下你放過淡友

勁野

熊c 琴日買左246熊？

覺唔覺我仲執迷不悟好傻好on9?

賭癮好深...

241 呀

奇蹟太少 這心癮更大

打硬靶
準備開追悼會啦

我地淡友有咩唔著，代佢地say 返聲sorry
你唔好再買近熊了

又打
2000$ 都呃冇人性呀

200點 應該爆唔到

正面d 諗 卷商幫你食左500點

想轉牛軍,有無靚牛介紹

無得救

冇解藥一早跌左 大家話係咪先
黑天鵝

輸晒未
去借財仔入熊過周末啦

入完即跌, 0.02 now

已經冇左$200

你買左升定跌

呢2200憑我自己本事借來的

0.19 啦

根本係大戶黎
拎少少錢買近熊黎燈
一陣又殺

246

有冇人已經較定24738通知

又一棍

又返家鄉

又上

我入一手先

呢棍係咩事 留名學野

有邊隻平牛入

驚閪咩 仲有成百點
邊有事 熄app等星期一數錢啦

大戶mon 住post

拿拿臨上多300點 打哂堆肥熊先

又引熊

呢棍係for熊c..

0.022 -> 0.016

你咩野，你百發發中喎

一掂240就上

穿哂246仲引熊？

25000我泥啦

金額已經越買越小
都唔放過我

淨係引你一個

收市前未打我陪你一齊賭

輸埋真係唔賭

唔牛都唔好熊住啦，傻咗咩

挽留

買熊都買250熊丫

咪係囉

仲有咁多人買熊 恆指有排升

你尋日都係咁講啦
又話依個月唔賭

255here

A股真係痴線

岩岩引牛?
我有種中伏的感覺

冇咁多本
得返2500$
用2200$ 買極熊
留300$ 賭馬

唔過份啦

要問安爺

岩岩度左2500$ 想試試佢

呢個位買熊冇得輸

說好的熊市呢
屌,買得太少

等2點神秘力量
今日就爆上250

回頭是岸 巴打

咪咁啦
得翻2500都仲唔轉牛軍

2500蚊跟彪哥買馬仲好啦

咁都打靶 唯有賭馬

咪賭啦
下個月再戰

懶獨特

入完牛又坐 過夜贏完 dt輸返

留名

就快翻家鄉喇你

你支棍都幾細

你個波又好大咩

回調姐

25324

走牛還是信念牛好

我目標係升300 收市
有冇可能

難啲

頂你地咪咁啦

關我個波咩事咸濕仔

咁你話咩人棍細呀

安爺有冇最新指示

係講少句就有可能

你講完呢句又升返

又係呢個理論信一成就死鳩硬

今日不宜彈出彈入

今日隊穿埋25000啦

3988中銀好似買得過
3蚊 有7厘息

24550-25600想妹幾耐

如果唔打靶就極熊過週末

香港個市真係好柒廢
開市前升定晒
開市就妹到仆街

有冇人有牛熊分佈圖？

無波港女VS 巨棍阿爺

熊已入
歡迎bin

250熊萬里長城咁長

今朝見你都仲係牛軍

殺埋25000就可以free fall了

我知呀 想sd比個fd睇

唔洗250熊 248熊都大把

咁衝動

豬左1千
轉投熊軍

希望你唔好比人左一巴右一巴啦

7分鐘後神奇力量 買定離手

呢期你紅啦安爺

唉 都唔知買牛定買熊好

我個account就紅喇 有排都未綠

想入55246

唉,食左3格熊仔,走人

247

承你貴言
再豬唔玩

驚一棍上左去冇仇報

愛拼(9買) 才會嬴(輸)

人生太短 出手要更大

回返哂啦
冇事冇事

安爺 應長揸邊一邊?

打唔穿246

引熊,嚇我唔到

坐緊牛 睇黎會無曬d profit

700做乜跌

好似上唔返了

轉熊？

媽咪我得左啦
守得雲開見月明啦

美期回緊

中左 得返250蚊

都衝到上黎, 其實真係好大機會殺埋25000 D熊先正式展開跌浪...

先用四大投行吹風 再用疫苗

其實基本面都冇變 都係咁差

無人理

係引熊定係堅回

上次2幻6 都諗住殺多兩百, 最尾直線插

引熊啦 唔駛問 個個都想我死

贏緊？

跟緊道期

回都正路啦，今日星期五呀大佬，升左幾野都衝唔到上去，美期又回返小小

咁都叫頭肩頂?

我就諗住算啦

贏200$

跌啦仆街

空倉+1

只要空倉,理得你引熊定堅回

same here

基本面無變，全部都跟人地美期等人地大媽，港股真係好撚廢

係 收市前趺穿2萬4

安巴唔係縮阿

棍插

其實連解藥都出埋... 我都諗唔到仲有咩好消息

似升唔到多過引熊喎

插呀

快撚d穿落去，咪撚死係245到on99

等三傻入黎
期指點都落返244

升穿佢啦

見好就收！

插左入去，等睇戲

信念

但兩次都係250盡

24500鑽石能量底

真心似引熊
扮趺穿245

D牛仲係好貴

升啦好嗎

成交棍咁細 有咩問題

又妹

又引熊 賤格

無大dodo出Post一早千升

升啦 我要追數呀

扮趺穿245

唔只呢樣喎
石油又傾緊，好方面
解藥又凖備有方法
星期六日有少少好消息
都已經夠抽上250啦
買熊都唔會呢幾日買啦，你望下230-240D熊死得幾慘
個個熊軍死前都係個句（升乜鳩）
之後就打靶
呢個反彈浪已經成左3000點
點知會升到邊

國家隊準備入場 2:30見

仲諗住QQ今日會食住上420添

Qq 跌得仲勁過其他

殺完我呢D ON9既QQ熊就開始落返去

FATFAT

GGGGGGGGGGGGGGGGGG

大棍

無QQ 尋日一早跌左300 點定400 點啦 （唔識計）

哇.....一F5以為自己HAND左機

好彩今朝食小d 416 個時走哂

大棍
打完靶先跌
我屌

三十格

頭先係咪有人買55161 10手
可以定下驚

我隻牛mola mola

哇，早知入隻熊仔

屌你一走熊即插

突然覺得自己好撚勁

根本唔係咩好消息，一直都用緊

股災
熊c fatfat

串9我？

鋤！落！去！

200點

熊巴fat fat

麵麵問插唔插好.... 點睇

好大棍

走鬼

哇屌神秘力量

搞乜

CLS

哇..突然多左25格

插呀!

明顯引熊，道期企穩700幾 有咩好怕

你fatfat 啦

話說 熊c 隻55161 點解唔識郁
呢一棍成30格都黎

一走熊就插，食少左30格

你唔係爆左？

今日輸左幾皮

哇咩事 岩岩 入熊 直插 300點

爽食十幾格
走先

入平牛

早放左 食少20格
屌

痴撚線 發生咩事

係咪大戶qq 走貨呀

引熊姐... 輕鬆

戲劇性一插

引熊呀 唔好驚

走熊了

企鵝暴跌

執平牛未

好驚呀媽呀

咁就執15格

咁你仲唔走

55246升30格

60255加注

24360+1

快手食左50 點道指

引熊完成
今日dh已出，下星期再殺252

咩事棍插

戴套有理!!

冇事啦冇事啦, 升番曬

好彩走左

對唔住，小弟不才

麵仔

好驚呀 唔敢買近牛熊
插一插就無

fat過d牛

大戶食屎

特價牛時後

冇用架啦, 同我唱番10次 咩HEAD AND SHOULDER KNEE AND TOE 先

0.00005 比率

隻qq 仲插緊

我陪你 我贏緊2千

qq 轉左燈

轉買牛仔拉返上去

一日比人hit 2下止蝕
好撚傷

Ok 好兄弟

係咪可以買熊啦
似真係反彈完

700升得太急，回一回好合理，你見大盤冇點郁過
照睇260

55269 0.066入
0.092出

又係243頂住
睇嚟同我碌鳩咁硬可以牛試試佢

等埋三傻先

5分鐘蝕緊2千變賺返2千 CRAZY

點睇2356?
新手入場收息之選？
預長渣

升返晒啦

左一巴右一巴輸撚突埋 唔玩

牛軍真係唔駛驚

又上番244

岩岩入平牛又執幾格

五分鐘嗰一棍，成交咗五千張期指。

好彩妹下妹下果陣入左返熊 呢家放左就唔敢再入住 波動過波動拳

繼續燈plz

真係好可怕 那一插嚇到！

屌on9恆指 因為一隻QQ搞到咁
叫騰指算啦

大戶棍，大家睇路

8分鐘執14格走人

特價牛
過週末自己小心啲呀巴打們

我怕係一插再插
即入熊二 就仆街

升返哂啦 比D信念

無啦啦打牛軍一棍 仆街大戶

轉手買牛

追左特價牛

唔驚比人打多棍咩

上返去啦

追一口就反cup啦

好刺激

3點後爆升 DH收

諗住幾多走

呢個weekend唔敢過。呢一震未免太強。

有冇特價牛推介

牛槓桿太細 已經唔好玩了

震走班無信念既牛牛之後 開車lu

準備食埋tea就放，唔過夜

唔玩了 點解要手多

你過唔過？

大震倉

家下就汁幾個點數啦

安巴做咩事

呢棍肯定有手尾
為大跌做準備

搞咩
高J牛

有波幅先好玩嘛

升左一格咋

熊清，你走咗啲熊末

腩仔，不如你而家試吓出張郭富城

慢慢追啦 我今日左一巴右一巴都無咗1.8

岩岩想放但放唔到
依家升返晒

好想買牛

245-255 好多熊證 唔知會唔會爆上去呢

有信心就入

60255今早賺變蝕

要趁早

You are not alone
今日輸左499點
計埋手續費啱啱5皮

最後逃生門

屌佢老味，一嘢插200點
掂完止損就停
贏變輸

即日鮮 冇壓力

岩岩我賺200$ 你又係咁講

3點+600
信念 2手牛

擔心你
唔想見到你開4日市比人打3次靶

岩岩諗住賺幾百算 收手
點知一棍無啦啦賺少1000

今日唔會掛

慘

我今朝想反手入熊，跟住排唔到價

3點歐洲開市會有一棍

我覺得會再插多獲 好多人大手大手咁買熊